---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2105"
date: "2007-01-21T12:34:46"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tja, ich hab mich auch schon gescholten (d.h.: mein zweites ich war das, der Wahnsinn lässt grüßen ;-) ). Vielleicht kommt nach Mörshausen nur eine Art Schnittmodell mit, das an den Flügelwurzeln aufhört? Aber es sind ja auch schon 2 m hohe Riesenräder und 7 m hohe Kräne in Mörshausen gewesen. Irgendwie wird das schon hinhauen.

Gruß,
Harald